一人一句ex分手同你講嘅虐心說話

咩日子都已經過去，我地只會係朋友

你冇錯，係我變左心

人會變，以前還以前

水泡⋯⋯

希望你可以搵到個比我更好既女仔
我已經唔愛你

過左一個月ig post左同第2條仔齊 話一齊左100日

第二個

覺得對你唔住，我上左第二個男仔屋企

連野都冇講過就分咗手

算啦

我都知

行為得唔得 好撚心傷 唉
每次行過果到都會諗起

同佢行街 撞到佢同事 就話一齊食 仲介紹我識
到食野果陣 係我面前喂湯比佢男同事飲
都算 竟然坐係佢同事隔離都唔坐我隔離係咩料
撩你傾計就無視我 只你同個同事傾
明明我係你男朋友 你都介紹左比你同事識 仲咁光明正大
係我面前比帽我帶 成餐飯好飲變左我係第3者咁

食完飯 我同佢講分手 佢仲話我唔要佢 話我將佢讓比人
真心痴撚線 自己送上門 都夠膽咁講 正臭雞

但真係好傷 係飲湯果下 我應該當時一巴車落條臭雞到

你係咪男人黎？
餵湯嗰下應該走啦

你好好，係我變咗。

好慘⋯⋯

消失的70天

當你聽日比到咩我想要既時候 你再黎搵我啦

但其實我已經咩都比晒你 對你最好

利申 當日 我地都讀緊書 我都係番下pt咁 比唔到咩佢 但已經好錫佢 我仲有咩錯

諗番起咁我真係又唔開心又嬲

巴打呢d情況要爆佢

完啦好嗎！
然後cut線

對我好唔您大哂架，唔好再煩我好冇？

唔係？

對你好又唔啱

你應該係為自己而活

我曾經有愛過你

翻唔到轉頭架啦

你啲相我會keep係個file到 唔想一齊呢五年空白

我曾經愛過你呢句

從來都冇鐘意過你

算啦不如

其實我冇愛過你
我都係中意ex多啲

我屌你老母 兒家你求我 我都唔會返黎呀！
我識到個好好啦～你繼續浮浮沉沉啦

算啦 變唔返架啦

一撚樣

一人背叛2人受害

You deserve better
屌佢老母
宜家我睇住佢無人要，成日po相話自己單身狗
就好撚心涼

我未玩夠，我玩夠就會返黎

初戀 雖則係為拍而拖 分個一下都有啲啲傷心

十卜清

綠

分手前去左個旅行
個晚我問佢 ：我 ：EX

:今次旅行好唔好玩
：好開心啊
：好玩係因為依到好玩 而唔係因為同我去旅行先好玩？
：係

突然斷曬聯絡，之後ig 開post
"其實好早就冇左feel，唔好再搵我"

講分手嗰日
我：可唔可以畀次機會我，唔好唔要我？
佢：我唔想負咗佢。
（我跪地求）
佢：而家呢刻唔知，但第日可能有機會。
隔咗一個月同個女仔分完手，又即刻同咗另一個一齊

你咁撚短

我都覺果下自己唔係男人 唉...

算啦 唔好再掛住佢

Sad but....

我地仲細 我無信心同你行到最後
不如我地算啦 咁樣落去好勉強

屌你老母你條死臭雞有第二個咪有第二個囉
咁撚多廢話

分手個時講左好多
每一句都hurt到貼哂地

ex 同佢fd講:
解釋? 佢最叻講藉口架啦...
要我信哂佢會唔會太自私

有得揀點解唔揀個好啲既
我唔會花時間係無謂人身上

我曾經好用心愛你
想同你一生
對唔住

港女

我唔係唔想拍拖
係唔想同你拍拖

你是個好人，但我配不上你。

你值得一個更好既女人

你唔要我嗱
從來都冇要過你

仆街我又係俾人依句
真係hurt到仆街

Ex: 人就係咁自私，我一直都自私，只係一直以黎唔比你知，你都應該自私啲
我: ……

聽完佢講呢句難受到而家

覺得我同你走唔到落去
如果有第三個出現 未必會揀同你一齊

我想番黎你身邊
但我同左佢一齊

後備

我：不如分手啦
ex : 都無一齊過點分？

same

同你一齊咁耐都無開心過

簡直係否認哂咁耐以嚟嘅日子

屌笑咗 Sorry

係我講分手

你想我點負責任，比返錢你囉

我都覺...佢仲要話做朋友 點解曾經甘親密最後要變番朋友關係 真係好難受

嘩
一樣呀
屌
根本佢諗住扮晒好人

其實佢有左第個 驚比人知 佢自己先係最錯個個

我對你冇哂感情, 得番責任

我真係好攰 你放過我啦

我連手都唔想拖你啊

我唔係唔愛你，只係有個更加愛嫁姐。。

：我地係咪唔會再一齊？
：係

做雞肋

你係一個好女仔只係我襯你唔起

我個ex叫另一個男仔(佢地兩個果時好熟)同我講分手

你覺得我唔岩既 我講乜都無用架啦

3年

其實我從來冇愛過你 我只係想拍拖

因為返工返到攰冇心情拍

大家環境已經唔同，一個返工，一個返學

我之前同翻你一齊，只係為咗報復你。

'我仲好鍾意你 但係我暫時唔想拍拖住 我地都係做返朋友啦'
睇返ig原來佢po左句 只知道感覺失了蹤

點解反而我係港女？自問對佢好好

你老母又用大陸字
樓主死全家

過去既已經係過去

我已經消磨曬所有同你再係番埋一齊既念頭

我唔鐘意你啊！你走啦！

你同我之前果個衰既程度一樣，甚至我需要佢多過需要你

對唔住，多謝你。

唔記得幾時開始唔愛你

我未玩夠

我曾經係好唔想無左你

我唔需要你再關心我

你好好 係我有問題

我都費是問佢係乜鳩問題喇屌
只係講左句咁祝你早日解決到個問題搵到你既幸福啦 就分左手

好對唔住，好多謝你

I love you.
But just for friends.

對唔住，我仲未忘記到我個ex，多謝你嘅付出

你係一個好女仔嚟嘅
我都幾鍾意你
不過可能我唔識點愛人啦
依家就當我係痴線嘅連frd都唔同我做

各自有各自嘅生活

Timing is a bitch

我覺得你太愛我 我哋分手啦

我地算啦

你unfriend我啦 I don't wanna hurt you
Hurt左咁撚耐先講

淡左就熱情唔番

叫佢發夢啦

由頭到尾都冇諗住同佢拍長拖

ex同我個fd講

雖然我仲鍾意你 但鍾意都唔代表要一齊

聽到嗰下我想打獲佢 一齊嗰陣就成日話唔試點知得唔得 分手就話唔想試啦 以前承諾過嘅都係大話 得啦 一句講曬 神又係你 鬼又係你
其實就係唔鍾意 咪咁多廢話啦 死求爛求你有睬我咩？
你都係頭也不回頭咋
好彩有分手。 少少眼淚當交少少學費

你當我未玩夠

你真係有問題 你痴線架

有一晚食完飯走果陣同我講左句
[再見啦 多謝你陪左我咁耐]
果陣都好開心咁同佢講拜拜
之後就就block左我

呢句真唔真
仆街到咁？

很對不起 我們還是算了吧 從復合到現在 其實我們一直跟以前一樣繼續走下去 但可能身份真的又換了 我以為我真的可以好像以前那樣那麼愛您，但 是我習慣了一個人嗎？我不知道。其實我們的問題 我們的關係 真的有改變 變更好嗎？我不知道。是變成了習慣才讓我們一直走下去嗎？我問自己 我愛您嗎 當然愛啊 但是我問自己 我需要您嗎 我不知道。就算我需要了 您可以做到嗎。我們可以繼續走下去 但我們會慢慢變得冷漠 一段關係變成這樣 我不想。其實我一直最害怕的就是愛情變感情那種感覺 我們那麼久了 就算分開了一段時間 但我們還是回到從前那樣了。但是現在 我們沒有了激情 沒有了那種很需要很需要對方的感覺 就算有了 那又可以怎麼樣。我想我們可能真係輸給了距離 輸給了時間。可能您覺得 您等不了一開始就不應該又跟您在一起，對 您就當我錯了。我知道您會很恨我 為什麼要這樣對您，我還記得那時候我看到您對那個女孩說您後悔跟我一齊 還有您怎樣罵我 說不愛我了 但我知道那是您的氣話 可能當中也是真心的。對的 我真的很醜 真的很港女 又愛裝 頭髮又醜 我媽又很麻煩 對的 您說的很對。但這就是我 我就是這樣。您可能會想 您回來就行了 但是我不想您因為我 因為一個不確定的未來去決定。就算您回來了 您可以肯定不會再分開嗎。
對的 您現在對我很好，但還是那個問題吧 我需要的您給不了我 同樣您需要的我也不能全部配合 當然 您也是一個很好的結婚對象 但不是現在 也不是您回來後那幾年的事。最近我想了很多 我想過堅持 一直想著最初那個要等您的心情 那份堅定 但我現在 真的迷失了 我越來越看不到 我們所謂的未來。 我想過 我過去找您一直陪著您 但我的夢想我之後的路 我不是想這樣走 我想過您回來 但是 我不覺得您回來了能解決我們的問題。我知道您可能會不開心 或者覺得解脫了 沒人騷擾您，但我是知道一直這麼下去大家只是會因為捨不得或者習慣再走下去。這樣拖著大家 對大家都不好。我知道放下要時間 所以我還是早點和您說清楚吧。您可以放心我真的沒有另外一個人，我也不會因為什麼人要放棄這段這麼久的感情。僅僅是因為 我們之間。我對您 是真的 但是我希望我們兩個都能幸福。我現在或許真的只需要自己一個冷靜一段時間或者是習慣一個人 我很累 真的 因為什麼原因 我不知道，但 我真的很累。我想對您說的就是 我希望您能找到一個讓您什麼都愛跟她說的女人 希望您找到一個讓您能光明正大帶回去見您家人的女人 希望您找一個 不是愛您的錢 而是像我一樣愛您這個人的女人，真的。但是那個女人 或許真的不是我。謝謝您一路以來的陪伴 這段時間沒有您我也不敢想像我是怎樣走到現在 可能您覺得您什麼都沒做 但對我來說您真的用您的方式去對我好 對我來說已經夠了 至少我知道您是愛我的。其實我真的很捨不得 但是捨不得不能把所有事情都改變 可能有一天我會後悔，但至少對於現在的我們來說是最好的決定。您的東西或者您的錢 您想要回我可以寄給您 或者給您的朋友再交給您。同學聚會 或許不會有 就算有 再算吧，真的有機會遇上的話 也不一定是因為這個原因。最後我不說什麼廢話了，我也不說什麼之後再有可能在一起了 因為應該不會再有機會了。我們之間太多機會 而我們都還沒學會珍惜。

佢係WhatsApp 打完呢一大堆野就完咗

(電話）

佢：我想話不如我地做返朋友咯
我：我都估到你要準備講分手
佢：咁你有無好唔開心
我：都無既
佢：你無好唔開心 咁你都唔係好鐘意我姐

同我情況一撚樣
又係叫我應該為自己而活 多啲諗下自己...
"啲相我唔會del 都係大家既回憶黎 "

當你係雞炸
我約左佢呀咪阻住我啦

同你講都唗鳩氣，唔想屌你，屌你都唗我時間

你ex真係好愛你

搵個愛你嘅好過搵個你愛嘅

好多句喎 不過係差唔多分手時講

佢有一個女性朋友
我覺得個女仔對佢有feel
我問佢: 如果個女仔同你表白你會唔會避開佢
佢: 以前會 但而家唔會

出去食飯打算氹下佢
問佢想食乜
佢: 食乜都無所謂
反正同你食咩都唔會開心

睇返同佢之前拍拖嘅相
我就覺得好sweet好開心
然後比佢睇
佢: 相入面嘅我已經無笑好耐喇

唉仲有好多好多 但唔想再自虐了

我唔想拍拖想單身拍拖好煩又無乜錢

然後佢幾日之後同左第條女一齊

不如你講分手....

on99 明明佢想講分手要由我把口講

其實你都知道我一直都唔係好愛你架啦

當然呢句之前我係咁求啦

講完一堆挽留說話
佢：咪煩啦

女朋友： ，我：
有次講起性生活時，之後講咗以下內容
：上次帶dom做時，多到漏晒出嚟（恥笑我），忍咗幾耐？
：（dead air 咗幾秒），屌你老尾，我幾時有帶過呀，仆街

手已分

Ex: 諗起同你一齊既時候 真係浪費哂d時間

To ex:我會好好增值自己 唔會係你口中所講既死毒撚

你好煩啊

之後block 哂佢仲要搵返我 邊個煩d

ex:其實我一直覺得唔夾

2星期後同左第二個，一年後訂埋婚，女人好可怕

可能係我當年對你太衰
所以咁多年我一路都受緊報應
可能一世都唔會還得哂

同你一齊只係因為想試下同唔type既人一齊 唔係真係鍾意你

一齊左都一段時間?

後段講得好啱⋯青春

我同你見唔到未來，我唔係想要依啲

唔del相無問題
但收埋啲咪撚再有人睇到啲相啦

我的確係貪新鮮

乜撚柒鳩嘢叫虐心

你又四眼又cu牙
屌你老母依加我冇戴冇cu啦 on9仔以為呢啲野一世
咁撚樣侮辱我仲同你復合你撚狗咩屌

仲有話我係雞 笑左
依加第二次拍拖 連處都未破話我係雞 死狗公

‘我一直忍讓你’

係邊個忍讓緊邊個

同你一齊 我有9成時間都係唔開心 得1成係開心

我想見你多一次

好開心知道依家佢做左雙失

佢: 求下你唔好分手好冇

對唔住 我好後悔 但係已經返唔到轉頭

你太單純 如果你係我初戀就好
我既世界對你黎講太複雜
唔洗等我
去到我準備好既時候
我相信我會努力追返你返黎

上面堆說話我你真係記住了 當真
然後...
幾個月後 條仔就同佢個SP一齊左

對唔住

就算我同佢分左手，我都唔會同你一齊。

咁你就唔好再理我，再比錯覺我

其實我無你想像中咁愛你

對你冇晒鍾意既感覺
講明d就煩厭左.....

放過我啦

你快d比第二條仔屌啦 唔好再穩我

有心喇

我寧願一開始無識過你

痴撚線

同你一樣 唉

我從來都無愛過你，一直係同你玩吓，唔好咁天真啦

陪我跑人生中嘅一段路 但係終點唔係你

我唔知自己想要咩 我冇乜經驗

屌 依句係開頭講

不如我地正式分開下

反正我地都無將來嫁啦

我知我地唔會長久

唔好係到自作多情吧。。

冇左你，日子都係咁過

係我面前比個姣西十指緊扣
個陣一齊左半個月到
利申not ex

真係唔好全心全意去愛人
傷得最重係自己

咁會唔會你先係二奶

個兩三個月有咩好女

個兩三個月有咩好懷念？

我唸唔關時間長短事 兩三個月都可以好多事發生
人人唔同既姐

你係ex喳

我地唔夾

兩句

第一句：我係唔會因為你改變我自己任何野

第二句：我想，我不會再愛上你了。

痛徹心脾

畫公仔唔洗畫出腸下話~! 冇晒feel丫

其實仲有好多說話
我都已經痛到唔敢再提

唔係你既錯，你無必要改。

一個月都未有同之前追過但唔成功既女一齊

原來我對你感覺最後去到鐘意而唔係愛
即使我同你結婚 最後都會離婚

係我唔好我想要自由

「你是我見過最棒的人」

「...（乜都無講，冷暴力逼我分）」

已經無以前既心動既感覺

同你拍拖average都係唔開心

當我衰仔 我撲街 唔好再逼我 我攰啦

那麼分開吧

發覺帽左 即刻話分手
當時年少無知好唔爭氣
自己提出復合

佢話: 你同我講分開個刻 我成個人輕鬆左呀
你講左分就係分無得番轉頭

臭閪!!當年我on9求你一齊番諗番轉頭真係好on9
為你Le d公廁日喊夜喊!!
同我一齊之前已經有6個中出過佢
好左我都無執輸
你而家仔都生左兩件 真係鄧你老公慘

如果我條仔肯求我一次就好

我地做番朋友會唔會好d呀

你係咪比帽人帶先？

佢比我帽

出過軌就決斷d
個世界唔係話無左邊個唔得ga
希望你快d放低 有個新開始

對唔住，我呃你，我🈶️同佢發生過關係

一年 係我最長嘅一段 真係需要好長嘅療傷時間..

我同個公廁都係一年左右
真係都用左好耐時間先放低
當中我都做過仆街搵個水泡
諗番真係對個女仔唔住
但真心勸你千萬唔好放棄自尊搵番佢
只要你過到療傷個下 回想番佢只係個出軌狗公
佢唔值得ga

以前有

+1

我對你已經無咗愛嘅感覺 攬同錫都無感覺 什至有啲唔自在 我知呢個就係唔鍾意嘅感覺 我對你之剩下不捨之情 無愛 將來都未必有 對唔住
拍咗1年8個月

你都唔肯比隻豬我 又唔幫我打丁
人地易上咁多
一齊左一個月者 做咩咁講

一個月睇清

厭左

我仲愛你 我仲緊張你

你去搵個好d既男仔啦

我對住你已經扯唔起

人哋大波過你啊 又多水

你俾我出去玩下啦

你可唔可以唔好咁 你搞到好似自己做錯嘢啊 但明明錯嗰個係我啊

我曾經愛過你 但我而家對你連少少感覺都無喇

點解你要搞到自己咁賤

我對你只有負責任 我唔愛你架喇

你知唔知點解每次約你我都會遲到 因為我驚你啊 我對你只有恐懼 我唔知你幾時又會發癲啊

好多回憶

心都碎，最尾個句

我唔愛你喇

識到新男仔就會對人有好感
我屌你老母啦 我咁岩返工有新女同事 講兩句野你就發晒難渣
你呢 仲個頭埋去比人溝呀 定溝返人地轉頭添呀 臭系

鍾意唔一定要一齊

鍾意點解唔可以一齊呀 屌你老母
不過好彩你同我分左手